呢份工走唔走好？

八婆阿姐要24小姐on call, 諗到新野就零晨3-4點whatsapp
有次星期日, 遲覆佢msg 問返我點解睇左唔覆佢
但事實上 件事係星期一先可以做比佢
跟住加多句
Hi, I appreciate if u can reply me a ok later after you read my msg. Thanks.
但未搵到工. 請假又好難

中出佢

以後都淨係覆佢ok

中出即走

熄哂last seen 藍tick la

reply "not ok"

覆個k就夠

佢成個李c煙咁既樣

24小時on call

人工

平時已經係咁 但佢成3-4點都不斷炸 晚晚十幾個whatsapp